有冇義士可以搵返直播黑警講嘅野？

見到巴打睇唔同嘅台，
有人話聽到黑警講做咩打自己人
有人話聽到戴哂口罩點認
聽到嘅可唔可以搵得返再share出去，唔好比共狗屈到

打自己人？鬼？

推

推
麻煩聽到嘅睇下記唔記得時間同邊個台

Now tv？